決定好啦！以後帶好多飯糰去發夢！

飯素/鹽味芝麻飯糰既可補充體力又唔易變壞，又可以隨身放！最好冇肉！

大家識做啦下次！

華御結而家好多分店

可以早小小整定，用保鮮紙或錫紙包好都方便拎，好似日本人野餐咁！

都得！但唔好揀易變壞既！

啱！

推

朝朝都食

牛蒡應該長擺都OK？
我覺得蛋同沙律係室溫最快變壞

仲有梅同白飯糰！

聽講香港又潮濕又熱好易變壞 唔同日本

飯素飯糰保鮮紙加報紙？

搵人拎保溫箱得唔得

放啲肉鬆喺入面，好食好多
白飯版本粢飯

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎